流亡海外義士：爭取功能組別，好似出賣咗我地咁

求其小畫改copy幾張圖就代表曬義士

咁hea你話美國總統反對都得架啦

Trump有睇我嘅Twitter

Source: 熱狗人道支援計劃嘅配對人士

估到會有人話假圖

你去同盟軍司令部反映喇.

又係依啲論調
睇現實變通吓

我可以搵幅圖
海外義士：大家一定要爭取任何可能

進攻功能組別係手段而唔係目的

老師又中

梁議士都話要進攻wo

老美清楚指明係爭取功能組別. 咁未功能組別囉.
流亡嘅法國,波蘭,捷克軍隊都係聽從司令部規劃做嘢囉.

收皮啦，反功能組別係因為功能組別阻擋非建制派，而家爭取功能組別係幫非建制派，唔好只注重「名」同「形式」，諗清楚「目的」同「背後涵義」，同埋希望樓主用下個閪腦先出post

正確，樓主出無腦post係帶風向，引導一班「無腦」既人

做咩都有人屌架啦

正確

每個義士捨身出去為既都係香港，係最後可以贏
最後咩方法有用無人知，但唯一一樣傻仔都知既係掛住互相指責對方方法無用鬥來鬥去就輸L 硬
回歸初心兄弟爬山
手足真係咁接受唔到最多自己唔好參與
連火魔都普遍無人割既時候
有咩理由登記下投下票都要割